【槍擊爭產】自稱係保鑣 但女疑犯冇槍牌冇保安牌？

【槍擊爭產】自稱係保鑣 但女疑犯冇槍牌冇保安牌？

【23:40更新】根據保安及護衞業管理委員會備存的資料，「第一保鑣BodyGuard01」並不在香港持牌保安公司名單之內。

太古城鰂魚涌公園昨日發生爭產開槍殺人案，女保鑣涉嫌槍擊兩舅父和兩阿姨，造成2死2傷()，她仍然被警方扣留調查。早前她接受傳媒訪問時自稱是行內少數的女保鑣，為香港一間保鑣公司的負責人之一，但有消息稱，女疑犯未有槍牌也沒有保安牌照，而她昨日使用俗稱「掌心雷」的半自動手槍亦未有槍牌，至於疑犯經營的保鑣公司更沒有槍牌及保安牌照。

警方在女疑犯家中搜出3支槍枝，經軍械鑪證專家檢查後，有兩支屬玩具槍，另外一支為氣槍，火力低於兩焦耳，而警員在現場進行地氈式搜索，亦尋回4粒彈殼，相信與案件有關。

根據《火器及彈藥條例》，發槍牌條件包括要由槍會推薦、受專業訓練等。而任何人非法管有槍械或彈藥，最高可被判監十四年。

f

呢D先係炒車架嘛

招搖撞騙 戅鳩老千